[世界妓廠 最大雞隻輸出國]新加坡警方破獲賣淫集團! 其中144名妓女來自中國!

12月3日中國與新加坡警方展開聯合行動，成功摧毀一個誘騙中國婦女赴新加坡賣淫的犯罪組織，共抓獲嫌疑人30名及賣淫婦女144人。

2018年3月，中方接新加坡警方通報，在偵查拐賣人口案時，發現犯罪團伙通過微信等誘騙上百名中國婦女到新加坡賣淫。公安部對此高度重視，立即循線追蹤。經初步偵查，發現周某勝(綽號「君子」，男，27歲，江蘇連雲港人)、朱某豪(男，27歲，江蘇連雲港人)為首的組織安排婦女到新加坡賣淫。

11月22日，中國和新加坡警方聯合行動，查明周某勝、朱某豪為首的犯罪集團與新加坡境內不法分子相互勾聯，以出國打工、高薪收入為誘餌，誘騙中國婦女赴新加坡招嫖賣淫.

妓女強國，又贏

女支，妓也！！！！

江蘇省去新加坡省搵食 有問題嗎

誘騙

準備屎忽開花

我柒左, 原來大陸拉到, 咁都好d, 俾錢搞返出黎
屎忽仲好靚仔

這些妓女都是來自中國的台灣省

搵咁多個竇咁up dup嘅？